「聯署」要求英國廢除中英聯合聲明、褫奪高官英藉

英國佬未必得閒理我地、亦未必會理我地，但係事已至此，冇成本既都做下啦
就算你可能會話香港應該自治、獨立，先歸英後獨立點都容易過你喺中共政權下獨立

同朋友DRAFT左個聯署，希望大家都去支持下

簡而言之係促請英政府廢取中英聯合聲明、收回香港主權、制裁支持逃犯引渡條例既主要官員、追究差佬濫用武力、撒銷所有暴動罪指控同釋放因該指控而受拘留人士

咪靠英狗啦屌

我唔會叫大家坐喺屋企咩都唔做等英國佬救，當年有心既唔會拱手相讓、今時今日英國佬自身難保亦唔荒會出幫，但係我認為我地起碼應該要出聲

希望大家行街前睇睇

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

相關聯署

英國佬近排都好唔得閑，收回香港近乎零。
中港融合咗多年，人種文化制度都係劣化中。有咩着數俾英國佬？